第一次旅行應該去邊個國家？求推介

一次旅行都未去過
如果第一次嘅話去邊度會好啲

日韓臺星馬泰

台灣啦

台灣泰國 兩個都唔會怕坐錯車

去邊都唔緊要 但唔好跟死旅遊書 咁先係自己既旅行

日本

台灣啦 安全啲易溝通

日本
唔洗同人溝通都搭到車 嗌到野食

台灣難度真係低

長洲

台灣
英文ok既英國

香港

南極

日本 新加坡呢啲安全啲

印度尋根

台灣最輕鬆，又好玩多野食，又平

北歐＋波羅的海
易plan，大部分野early bird book定
治安好，可以英文溝通
我第一次獨遊都係去北歐同波羅的海

台灣唔洗點plan 又近又平